老豆話佢抽中左做梁天琦單案既陪審員 但佢係藍絲

但話 4個律司幫佢辯護 睇下佢收幾多錢

有冇人知係咪審緊？

屌過佢十萬次

新聞都唔睇？

自隊一打

真係無睇